有冇人頭先喺電視見到個示愛廣告？

建峰向婉華示愛 應該得五秒左右

似用電話錄音咁

係

聽都聽唔切

抄大劉

係咪激嬲老婆

琴日已經有

有冇人cap低

又有蘋果廣告

我係尋晚見到 乜今晚又有？